ASUS AC86U 個WiFi 每2分鐘就斷線

想問吓有冇人試過ASUS AC86U 個WiFi 每2分鐘就斷線之後即刻再連番，不停重複。。。會係啲咩問題？大概一個月前我曾經將SSID 名改過之後就咁。。。

隻router 買咗半年唔夠, 用咗ASUS router咁多年，啲質量好似越嚟越差咁。。。

用家問題

換過個mon

過熱

拎上代理換過隻

摸落去都係暖暖地，應該未必關事？thank you Ching 有建設性嘅答案🙏🏻🙏🏻🙏🏻

可以即時1換1？

AC86U兩年換過3隻

插線嗰邊有無斷？定淨係wifi斷？

試過無啦啦上唔到網
reboot左又冇事

有線嗰邊完全冇事。。

Reboot 左之後頭半個鐘好啲，之後又係死。。。。

質你老母量，隻router愈出愈輕呀宜家？

用緊兩部都無咩特別嘢發生喎
係最舊嗰部有時半年到要reboot一次半次

多年前N65U 開始用呢個牌子，覆蓋率超勁，之後佢Wi-Fi死咗我換咗11U (唔記得有冇記錯型號), 有好長嘅天線，不過覆蓋率竟然比N65U嗰隻仲差，頂咗一年幾之後就換咗而家呢一隻，又再比上一隻更加大問題，比我覺得佢越做越差係正常㗎wo!

Hard reset 之前做過一次了，唯有今晚我就再試多一次睇吓你得唔得。。。

：一定用家問題啦 ASUS唔會壞㗎

咁似係setting問題
過熱的話插線嗰邊會一齊斷
你可以貼個wifi setting上嚟俾大家研究

你個情況似係restore一次default就會解決到

Merlin

2020年仲買AC86U 真犯賤